[帶裝不戴裝 煙來怕甚麼]818！和理非！著黑衫！帶Gear！護自己！

要明白 95%衝突係狗做主動
前線手足一直都尊重民陣嘅集會遊行
邊次民陣搞嘅有人衝？大家唔洗太擔心
71唔計 因為遊行前已經開始

下場與否再算 但一定要帶Gear係身！
Gear係保護自己 唔係掟狗用
點解要叫大家唔帶防具？！冇人要衝呀

好似攬炒巴所講 不分角色 大家係手足
前線不主動攻擊 但冇人知狗會唔會發癲
所以一定要帶Gear, black bloc保護所有人！
請大家宣傳出去
帶裝不戴裝 煙來怕甚麼

818和理非著黑衫
帶Gear護自己
818和理非著黑衫
帶Gear護自己

光復香港 時代革命！

帶裝不戴裝 煙來怕甚麼

818和理非著黑衫
帶Gear護自己
818和理非著黑衫
帶Gear護自己

光復香港 時代革命！

推

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

聽日 維園見
唔衝唔搞事 和理非主場
懷疑係鬼 唔好同佢嘈 請佢立即離開

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

YUNG KONNUI-ENGLISH
BULLET PROOF FROM TRANSLATION

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

818

此帶不同彼戴

Tui

推推推

P牌推唔到，我同大家recall點解要出黎，點解要帶裝